醒呀！政府準備彈弓手！

琴晚林女士吹水會，其實一早有主題，就係獨立調查委員會。相信係大勢所趨，政府機關算盡，扭多兩下屎忽花，就會出奇不已成立，一下子令人覺得政府從善如流，和理非安心回流做飯民，關鍵時刻出賣港人。

如果唔想坐以待斃，一定要早過政府出手，變陣打亂部署，五大訴求中取消成立獨立調查委員會，修訂為重組警隊！

三個月前五大訴求仍未形成，其後五大訴求就係政府拒絕撤回嘅成本。如今修訂重組警隊，亦係未來政府猶豫不決嘅代價！

港人治港 還政於民

P牌推唔郁，求幫推

尋晚開始已經聽到有人叫解散警隊

推

Push

幫推

一個612基金就成功令到冇人推行動po

解散完一定要清算
唔係同多左三萬白衣人冇分別

真係咪再講成立咩獨立調鳩查
到時咪又搞幾年之後無左回事

解散警渣
重組警隊

搞左5大訴求先啦，改黎改去咪又趕走同路人。。。

預左俾大家屌，不過我真係咁諗

起碼冇槍冇裝

即刻落去打佢老母呀

絕對係，佢哋好識玩委員會遊戲，分分鐘可以拖兩屆選舉

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

唔好天真，即使改咗五大訴求，政府都係會出獨立調查委員會呢張牌，目的係收編和理非。我哋訴求唔變陣，遲早俾政府睇住嚟食

要放真雙普選上第一位，因為一有真雙普選其他訴求自然會有，冇真雙普選，獨立調查委員會調查結果都可以假(鉛水事件)。

先重組警隊，再成立獨立調查清算3萬黑社會

push

到我地廣邀藍絲進行民間對話會啦

解散警隊

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

咁要有一套完整方案
解散警隊之後要點重組法

唔同意！五大訴求要改難有共識。
「五大訴求，缺一不可」係綑綁式。不能因為過一個而收貨，保持共識容易過改訴求。

你有你講，佢有佢打頭

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

無錯

解散=引解放軍入室
重組先岩

先搞掂五大訴求，有雙普選先會容易解散/重組警隊
依家好難就咁將訴求升級，除非🐶再犯大錯

一早講左
升級訴求至 解散警隊

好多人一齊嗌

解散清算

一早話要啦 係無乜人跟姐

只有弱智先會信由極權政府建立既"獨立調查委員會"有用

屌你就真係咪彈弓手啦7頭
學埋政府咁搬龍門啲外國議員點諗我地？
五大訴求可以改仲係咪咁重要？
琴晚林奠係講得好撚清楚
會繼續用狗姦會調查

你有普選其他4大訴求跟本輕鬆達到
冇普選就算佢讓哂4步都冇用
港豬跟本唔撚明權力係自己手先可以自救

雙普選

訴求升級

喺應該咁玩，唔服輸就一路加注！

重組警隊
追究警暴

有真普選 先可以清算警隊
但獨立調查 係唔會達到真普選

講真白衣人唔係有popo頂住一早俾人連根拔起
班popo變白衣人更好

解散警隊
制裁黑警

on9佢最後咪講左唔查得囉

改乜撚野呀，宜加連獨會都未有就講埋啲不設實際既野。
比人既感覺就係彈弓手

佢假意回應前就要升級訴求做解散警隊！

721=831

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

721果個星期已經講獨立調查應該升級做重組警隊，但無人理我

港人治港
踢走共黨

推 重組先解決到問題 而家根本成個警隊都有問題 上至下嘅敗壞

重組警隊

普選 and 重組警隊

有病嗎？

重組之前都要調查左班撚樣先

調查黑警 重組警隊

到時仲係白popo聯手市民打黑狗+白衫

其實關鍵嘅係抗爭者嘅心態，大家心入面究竟係咪依然對準政權！

唔係話你升級/修改五大訴求，就會令到收貨嘅人變成唔收貨，

五大訴求只係講述行動目標嘅一個slogan,
冇需要修改，最多唔叫。
你修改只會落得我地都係彈弓手，唔會有任何效果。

？

搞左3個月啦 ！林鄭有回應咩？

Agree.

早就話政府可以扮成立調查委員會，

派幾個「所謂中立」實際就親中既人，

入去搞半年一年，拖到場運動無氣，

等班人「袋住先」，

一年後出報告，無警察受懲罰，

你都係吹佢唔脹，反佢唔到，

因為場運動已經完咗。

重組警隊

A 涉嫌違規嘅警察全部立即停職及接受紀律聆訊
B 涉嫌違法嘅警察全部立即拘捕及起訴
C 如果政府不能做到以上兩點就唔係一視同仁，就係破壞法治
D 用行政手段確保警察濫權濫暴問題立即完全終止，否則任何對話都不會接受

【推到林鄭睇到】呢個係香港人俾你嘅最後通牒！

警隊有病，冇得醫！

五大訴求,缺一不可

如果係under 林奠嘅重組換邊個上去都一樣

解散 清算 重組

都同意 唔好改 但可以另外再爭取

push
解散+清算犯法狗隊

所以普選同樣重要 亦係最大嘅目標

今朝先講完

我地一定要叫高D價
對方還價先會比到我地接受既野

而家應該要提出比五大訴求更高既野
香港獨立

push
5大訴求 缺一不可
721唔見人 831打死人

大家要文明啲

重訂五大訴求啦，依家五大訴求根本追唔到香港現況

係升級五大訴求

WHY NOT BOTH

認同..查乜撚野..
直接重組

講撚哂D罪證.而家唔撚洗查.係全港人都見到黑警既罪

民陣好應該宣傳下俾班和理非知
訴求已經升級

追究黑警

所以五大訴求 缺一不可
無雙普選 特首咪又係奶共 到時真係解散左警隊唔係請返毅進仔就係武警

魯迅在《無聲的中國》一書中寫到：

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了

岩呀 訴求真係要改做解散警隊

屌, 影衰晒John Wick

香港獨立先係出路
一國兩制下如果你覺得會有真民主自由
就真係天真過天真嬌

五大訴求
缺一不可
無雙普選
無可能改善到依家政府腐敗既制度貼架構

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

要滾大個訴求，比佢知越遲回應越大鍋
拖延，係有代價既

因十。一前都死攬警監，今日叫11哥放風就係一手軟一手硬

話要有撚用咩
可行性大唔大先係架
依家獨立調查委員搞咁耐都搞唔掂
你仲要轉左解散警隊
有撚用咩
你要改做解散重整警隊
不如改做要皇天擊殺所有狗

Tui

一定要追究警暴
唔係解散就算

解釋重組

有真雙普選自然會搞得掂唔洗改

同埋要將雙普選擺頭

解散重組警隊
依法嚴懲黑警
重新修訂警政

on9 重點係真普選 冇人講 非常失焦

鉛水單野冇人咩鑊
仲揾共狗法官做個爛鳩委員會主席

冇支炮 我地神獸仲洗驚？

還政於民

清算警隊
重組警隊

支持

但問題又嚟 邊個負責解散班死仆街狗

政府嘅策略就係拖，最大嘅讓步都只係會回復返2019年初嘅狀態。假如我哋唔增加佢哋拖嘅代價，越拖得耐對佢哋越有利。

借錢都要還利息啦，拖咗3個月，我哋流多咗幾多血？

獨立調查委員會可以照查舊屎出黎。政府唔係普選，以後一樣可以整d濕9政策你歎。
林鄭只係想平息民憤，等美國冇咁大條道理制裁d 官。
今次美國幫唔到既話，就真係冇下次。

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

重組警隊呀

推
唔好忘記無雙普選乜都無
今次逃犯下次逃乜柒都得
同埋林鄭政權無任何基礎，除咗有惡狗

新五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
解散重組警隊 依法嚴懲黑警
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 有咩用！

推
解散 但都要班狗負上責任
知法犯法判得更重

由勇武做香港人既警察

咁不如雙普選都唔好講啦，撤回條例都搞幾個月，仲話要雙普選，大家獨立調查收貨咪算，呢個政府二百萬人上街都唔理，俾你獨立調查都算皇恩浩蕩啦係咪

鉛水同沙中線就係好例子

都係WHY NOT BOTH好

黑警死全家

無錯，到頭來都係要先做獨立調查抽出黑警，再請批新，所以唔洗改

長遠要大幅改革監警會
將入面d人換晒做大法官同埋加強職能
增加獨立性

重組同清算黑警

點解要取消
5+1 唔得咩

五大訴求嘅呢樣一早要改，一定係解散警隊，乜嘢獨立調查又咪佢地搵自己人做

解散完再重整啦

即使修訂咗做重組警隊，獨委會都係會成立，目的係收編和理非

首先釋放義士(廢除公安條例)
解散重組警隊 依法嚴懲黑警(國際人權法)
即時進行雙真普選(美國監督下)
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

海牙見!

個post意思係
依加要獨立調查 佢批完之後 但係獨立調查入邊都係佢堆人 = 無結果
到時先跳出黎話重組警隊就變我地得一想二 所以唔會批另外3個要求

所以要依加就改做 重組警隊

成立佢都可以搵自己友做返

點解仲有人相信柒婆嘅對話。 次次對完話都係輸。 琴晚佢已經覺得贏左啦。 三個幾月終於搵到平台

推！解散臭狗！

解散警隊
嚴懲警渣

咁會唔會順口d?
同埋突顯唔係解散咁簡單
係要拉哂佢地入冊

pish

林太啊

解散警隊

希望會喺民間記者會宣布

重組警隊
重組警隊
重組警隊

應該叫 調查及重組警隊

推，一早有人分析咗獨立調查委員會冇約束力，只有解散警隊再重組先有實質意義

畀你查到警察有問題又點，佢冇實權逼政府做嘢，調查咁大件事起馬2、3年，到風頭過咗，就冇人理

其實係
訴求係咁改俾人個感覺好似獅子開大口，貪得無厭咁
既不利文宣，冇跟得咁實嗰啲又跟唔上
與其改嚟改去，其實只要推爆我要雙真普選就得
政府唔做呢樣嘢就永遠都答唔到五大訴求

缺一不可呀，有普選就唔會全部佢既人，對外宣傳咁耐，無得改嫁啦，重組警隊都要一個方案，你唔信獨立調查就無野做指標去睇炒邊個

Pish

建議民記宣布修改五大訴求，同埋加強呢方面嘅文宣，表明要重組警隊，貼去連儂牆同網上廣傳

要記住警暴只係支線，主線係要求有民主選舉，之後再慢慢清洗狗官黑警都未遲

正解

普選特首

Tui
重組警隊！！！
而家先獨立調查？太遲啦！！！

獨立調查委員會？不了，三個月前都仲ok。

先搞掂五大訴求，有雙普選先

推推推

我都同意.

Why not both
獨立調查委員會 + 重組警隊
唔要獨調咪益左班犯法黑警？

一早講咗就重組警隊

唔係取消 係升級

呢個係政府要做嘅嘢 正如你做客嘅
唔通重要幫間公司諗埋點樣賺唔賺錢

我要雙普選永遠係首位，但假如政府突然宣佈成立獨立調查委員會，客觀情況就係回應咗兩項訴求，一來會令好多和理非收貨，二來我哋之後再推重組警隊就變咗係top up加碼，貪得無厭，做唔到增加政府代價嘅效果

呢個真 佢一開成個民氣即刻收皮

贊成， 獨立調查已太遲， 要換晒警隊高層， 再由有公信力的法官議員幫手重組先得

犯左大錯就係犯左 唔需要再犯多次先出師有名
只要夠宣傳就可以 民陣都係睇民氣話事
唔好諗住民陣會帶頭 呢啲位佢只會跟 唔會做第1個

推
要變
三個月前
我哋同你講要成立獨立調查委員會！你唔肯！
而家我哋要求係解散警隊！
唔好再比三個月前嘅嘢我哋
我哋唔撚會要㗎！
而家係唔撚信你班仆街差佬呀！
要將所有嘢推倒重來
解散警隊！ 港人治港！ 高度自治！

同意
所謂委員會拖返你三五七年都得

冇錯，三個月前唔撤回，三個月後撤都冇用。而家唔成立，下個禮拜成立咗都冇用。

要政府一路拖，一路悔不當初！

咁你係時候要改變諗法

出左文宣帶頭先 民陣唔會帶頭改

解散警隊
全民普選
釋放義士
缺一不可
自己香港自己救

係做左先見到希望 唔係見到希望 呢個思想覺醒睇黎好多人都未明

成立獨立調查委員會，係為左查今次送中事件既責任問題，包括查林女士，屌你老母而家話重組警隊，即係比機會班官甩難啊？唔好混淆視聽！

解散警隊
追究警暴

解散警隊，刻不容緩

Why not both

港人治港 驅逐共黨

重組警隊一定要做

嚴格黎講撤回未做 講左唔等於做左 依家刊憲我就信
利申 港共講咩都唔信 只信實事

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

重組警隊破佢第一道牆
踢走建制第二道

但對外，我地要開始煲大真普選

真普選 港人治港 香港自治 思想上會唔會係有更大進步?

推呀

都係個句 你要求港獨佢會比真普選你 你要求解散警隊 佢先有機會比個獨立調查
求其上 得其中

一打唔使找

推 屌講香港唔係自治 我屌你老母林奠

唔需要調查委員會
要獨立

幫推！仆街死黑警！

你明唔明自己講緊咩？

係咩邏輯推論令你覺得係五大訴求入面改走成立獨委會，但獨委會都可以成立？

請將焦點放係政權，班狗係要處理，但目標係班狗背後既政權啊！

同意要改or六大訴求
因為根本上有一大班人就係只要再有獨立調查就收貨
問題係當戰線終於由香港民主問題升到上全球性既中共極權問題
係終於吉到肉既呢個時候收貨基本上同輸左冇分別
未來就係新疆
為左維護中共政權而犧牲一個小小既香港警隊
我相信中共係做得出
香港人真係唔可以再扮訓 要知道自己真正既敵人係邊個
(補充:正正係升級訴求聽起黎港共冇可能俾到你 所以先要升
免得果班覺得五大訴求只係slogan 有獨立調查就停落黎既港豬們就咁收貨)

真普選
星期六 日 見 唔好少人呀唔該
要谷10月中 人權法過

同意升級

重組警隊？仲係果個政權你覺得有用咩

獨立調查冇用啦，沙中線查左咩？

如果真係推獨立調查，9月30會係最高危

行動升級、口號升級，連訴求都要升做要求

就算有主題都好>獨立調查委員會<
佢條仆街一定唔成立
成立左都唔會收貨
因為五大訴求 缺一不可

我要普選
我要一人一票選出我心目中既特首
而唔係一名垃圾

Btw 請幫忙推行動Post Thx

仲有雙真普選冇變過

解散警隊 刻不容緩！

都遲左 應該一個月前就講

今個禮拜嘅新口嘅 重組警隊

老早已經覺得調查都無乜用

7月已經講緊，仲以為好多人已經默認咗個訴求，原來係同溫層效應

獨立調查委員會係民意要成立，即使升級咗訴求，你估會少咗人支持成立咩？

但假如而家唔升級，就會錯過咗時機，遲過委員會成立先升級會顯得貪婪

合理！

用新口號新訴求，要嗌我哋會一齊嗌。但其實有冇人話我知可以點解散警隊？仲有重整警隊班黑警轉個圈咪又入返去做，咁即係有咩用？

贊成

合理!!

一定要追究咗班黑警打人先好重組呀

其實個五大訴求係咪要修改吓呢？

612 721 811 831 新屋嶺

咁嘅話佢會肯除裝咩
分分鐘兵變喎

時限已過
贊成重組警隊

其實真，獨立調查都係佢搵人入，又係搵埋啲閪人入。

重組警隊仲實際

同埋，同人講價緊係開大啲啦，721後都唔答應根本佢無資格講價

其實解散好定重組好。

定係大幅道縮細警隊好，太多人都唔知做緊乜柒。貼地exmaple：報失可以耍走你，只求唔開file。

名叫重組
實際...

易d 接受呀

重組警隊(解散警隊)

尋晚兩個講法都聽到

無gear無tg 邊個驚你

清算警隊
成立一個做唔到野嘅委員會成立好易
到時又拖死個運動

有道理 到時仲仆街 唔使喬裝

個委員會如果同監警會同icac一樣咁廢 整黎都冇用

好！

重組及清算警隊

所以我真係唔明點解尋晚冇乜人提真雙普選
個個剩係講黑警

咪撚轉
我地最後訴求都係真普選
都可以達到呢個目的

而改訴求咁就真係變我地彈弓手，睇住黎食

你將哩樣加埋獨立調查後面啦
唔調查過又點重組

同意

個問題唔係單一訴求入面，而係佢是但比一樣我地都唔應該妥協，唔關解散警隊定獨立調查委員會事，你無雙普選佢比乜野都無意思

屌你，五大訴求節節緊扣，先後次序有重要決定性
1）全面落實真普選
2）撤消612往後暴動定性
3）撤銷對義士的檢控
以上條件未成立的環境下其餘訴求皆不獲接納：
4）成立獨立調查委員會
5）撒回送中條例

你個post 之後咪被政府黎做example 話滿足你幾多demand 都冇用，彈弓手嘅反向宣傳

全部驅逐出去

解散警隊！！

其實呢方面要做超大量文宣+修改優先順序

策略上，正正就係要早過政府彈弓手，打亂政府部署，增加時間成本

獨立調查員委員會查完唔清算都係冇用

都叫左差唔多兩個月

Why not both，條件追加

重組警隊係唯一出路

認同
過去三個月警暴大家都有眼睇，重組警隊方為出路
坦白講，係運動前有接觸警犬嘅都知狗都係仆街黎，係呢三個月浮上水

啱 解散班冚家剷

我都覺…

解散警隊，清算黑警

p

成立獨立調查委員會已經係大多數人共識，相信你同我都唔會因為升級咗訴求，而忽然放棄咗成立委員會。所以個chain冇斷過，但要政府知道拖延落去係有代價（我哋同時都犧牲緊好多手足）

不用重組
用解散

係，拖延係有代價

因我們要保護我們的基本自由(言論自由，宗教自由，免於恐懼，免於貧乏),所以要有五大訢求

推阿

重組警隊！

總之目標係整頓警隊

重組警隊咪變公安。。。千奇唔好

Y not both

踢走林鄭
新政府就會俾埋其他

咩叫免於貧乏？

永久解散速龍，並重建警隊

推倒港共
解散警隊

香港自治

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

重組警隊 清算仆街

我琴日聽完都覺得係

下一步成立獨調查委員會

之黎最重要個項真普選就冇咁多人關注

5大訴求入面我相信中共係最唔想聽到真普選

成立獨立調查委員會就算清算得既都係香港人

唔會直接影響到中共

Same thought, push

雖然更加無可能發生 但支持

我反而覺得唔好改，只要有獨立調查委員會，林奠即刻仆直，無人會救到佢，如果改口徑只會比人話我地向左向右走，我地要結果！

重組乜差佬,

實現雙普選仲實際啦ON9

推
以後遊行同我大大聲嗌
我要真普選 港人治港 高度自治
唔好再成日嗌黑警還眼死全家

調查完話無做錯都無用
要清算

又改？
咩叫五大訴求缺一不可
原來真係口號黎

重組警隊 解散速龍

好多人覺得需要警隊維持治安, 所以重組較易入口。但速龍只係處理(鎮壓)示威，唔需要存在。

解散

就咁解散未益左班狗
一定要清算佢地

而家6大訴求，加埋解散警隊

要有普世價值的雙直普選

有直普選,就可以重建警隊

P牌推唔郁，都推

可唔可以唔好推呢個post
如果訴求不斷增加不斷變
仲點 convince其他人支持
我地喺人眼中只會變成貪得無厭嘅暴徒
得一想二，目標搖擺不定
淨係一心想反擊政府而忘記初衷

就講重組警隊
你想點重組？
改下個架構改下個title 改下啲班子？
你都可以話林鄭安排得嘅人都係親共
有咩意思？

係真普選

獨立調查委員會點會獨立
一早已經餵唔飽我

我要攬炒

推有用post

tui

agger
但重組警隊好啲
解散個可行性冇重組咁高 啲人易接受啲

根本無人會再信佢

agger

K

其實雙普選先係最重要、最唔可以放底嘅底線
#AntiChinazi

好心啦，龍門又任你擺，重組警隊從來都唔係訴求，你話代替獨立調查就能代替嗎？

訴求唔改得
唔好亂帶風氣

P牌推

你鍾意又加一條，過多個月又話要加條做代價
最後仲剩返幾多人同你抗爭落去？

香港獨立啦

721之前重可以用獨立調查委員會去解決，
831之後就一定要重組警隊
林鄭做嘢永遠係Too little, too late.

我明白你意思，但琴晚吹水會一位出席者嘅說話，令我今日出呢個post。佢大概意思係問林奠：「畀你揀會希望三個月前撤回嘅結果？定係今日嘅結果？」

獨立調查委員會係社會嘅最大共識，幾乎肯定係必定要行嘅一步。但到底係今日行？聽日行？定半年後先行？

假如五大訴求係永恆不變嘅，咁政府遲啲推行其實係冇蝕底，因為時間一長，我哋未及清算popo，手足已經被清算先。所以訴求要與時並進，要一直加重政府拖延嘅代價，咁樣原先嘅五大訴求先有機會提早實現。

我相信獨立調查委員會唔會因為升級咗訴求而消失，而五大訴求中，真雙普選亦係最重要嘅訴求，並唔會因為升級後而改變，反而升級嘅要求，可清楚表現出我哋對現況嘅不滿。

希望大家理解同支持

兄弟爬山，齊上齊落

推 !!!!!

你升級訴求係唔會俾到壓力政府，
反而會令同路人卻步
所謂五大訴求係全港200萬人嘅共識
亦係運動嘅最終目標
唔係用黎討價還價
林鄭你咁耐唔應承？我就加多一條訴求當做利息咁
其實國家層面開始做緊野
兄弟亦有唔同行動
但訴求唔可以隨便改

解散警隊 刻不容緩

香港人好鍾意退而求其次，無特權法就獨立調查委員會，無獨立調查委員會就真相和解辦事處…

贊成「獨立調查委員會」呢個訴求要升級

「解散警隊」難啲，「重組警隊」會好啲。
做法例如之前有人提議革走大部份現有警犬，再請返啲新人入警隊。適應過後再睇下洗唔洗清埋餘下既警犬走。

又或者引入外國警察幫手重組新警隊。

喺連登po就係想一齊討論下

但即使今日成立委員會，都已經消弭唔到我對警隊嘅不滿

應該要將解散/重組黑警同成立獨立調查委員會合併做一個訴求，因為解散係要收回權力，而獨立調查係要追究刑責

一定要調查， 唔調查點刑事檢控？

光復香港時代革命

口號係咩

解散警隊唔可以代替獨立調查，獨立調查先可以查埋政府其他部門

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

要真雙普選阿屌你

即使回應另外4大訴求，政府都唔會回應真雙普選依個最為重要既訴求

成日都話要搞掂五大訴求先升級訴求真係多餘
時局變政府越嚟越過份嘅時候就要升級訴求架啦 616唔見你地話撤回咗先搞五大訴求

唔洗理合唔合理嘅話
咁照你咁講
不如改做判曬啲狗死刑仲好啦

解散再重組警隊

重組警隊叫好d
不過都係換湯唔換藥
中共政權唔推翻就晒鳩氣

推呀屌

執法者連法律都唔理 咁要黎做咩?解散重整警隊有咩咁唔合理
駛唔駛用獨立委員會改做重整警隊我未諗到 因為個獨立會有必要性要做 不過拖幾耐先有結果同咩人選係弱點 同埋一開民氣會散係預期內既事 所以係有需要諗下五大訴求點樣做

其實我覺得解散完之後，重組嘅警隊會有幾多大陸人你唔係唔知呀？

does everyone fail to see this point??????

解散better

其實解散警隊不如要求解除武裝，以後永遠不得帶槍、不得用胡椒、吹淚彈、橡膠或布袋彈、水炮車。從此之後變冇牙狗。

STS本身咪又係ASU/CTRU/SDU抽人去做 (14年係，宜家唔肯定)，乖乖地守機場/粉嶺打飛機等order出動咪算囉

起碼唔會比人告襲警先 打佢都打得重手先

清算左先

其實邊個都想重整解散警隊啦
依個時勢仲有邊個會再去做差佬
個達成嘅概率同港獨一樣咁低
改黎不但冇意義 為加而加
仲令本身個獨立調查委員訴求更加失焦

重組警隊
清算警暴

解散好難聽，應該取最大公約數，講重組警隊

改革警隊制度，取消輔警，入民間巡邏隊，炒晒班高層，呢個建議其實仲行得前過獨立調查委員會

獨立調查委員會+重組警隊 一定要

清算警隊，血債血償

推 主動出擊 爭取訴求

必須大規模撤換警方人員

1

一早就要改做重組

我一早已經提出解散警隊

起碼神獸知道邊個先

成班傻仔，警隊一定解散，因為公安接手

先處分所有守過示威現場既黑警
炒幾千個警察，相關既白衫決策層全炒
再諗點重組

追究黑警，重組警隊

先有大方向，細節慢慢諗。

同意獨立調查委員會根本完全冇用

重組及立即調查犯下刑事罪行警員

唔好再針對警暴
警暴只係制度腐敗既其中一環
要推翻整個制度
先可以有機會根治所有問題
甚至實現五大訴求

解散警隊唔等於唔駛追究

重組警隊
追究警暴

推阿，我地要時時提高警覺。

其實大家有無考慮過獨立調查委員會都可以玩到唔獨立唔中立？所以成立獨立調查委員會其實都未必查到事實真相，在共產黨的黑手下，仲有幾多成員可以保持到中立？

其實清算警隊都無用
而係要雙普選

換唔走班立法會同特首
佢再安排請多30000個黑社會入去都得
清算警隊都無用

一定要有雙普選

解散黑警！

重組應該易啲接受

gogogo

屌你！一早已經叫解散警隊啦！重你老母

五大訴求係缺一不可，所以就算佢搞咗個什麼委員會，但只要冇雙普選、冇放返啲義士出嚟，鬥爭仍然會繼續

驚有無窮無盡毅進仔入返去做狗ˊ_>ˋ
重組政府同警察啦

隔離都有開相似的post，可參考

警告：林奠舖緊路搞獨立調查委員會

如果政府真係搞獨立調查

咁手足們做個公投或什麼的，最後以公投既結果同政府set以下既deals:

（1）要俾張警員清算list佢
（2）仲要俾埋獨立調查委員會調查員名單(人選)佢
（3）仲要set定審判時間俾政府（set deadline 如半年後)
（4）仲要set埋期望既判刑俾政府(如光頭佬至少坐廿年...)
(5) 公開831事件+新屋嶺事件所有細節，不得忍暪，當然仲要公開612、721⋯⋯事件，要公正公平公開徹查所有事件！

主動權要響手足呢邊！

如果政府做唔到，咁就升級lu!! 重組/解散警隊

所以手足們要整個關於獨立調查委員會既公投先，定一定上述各項細節先，費時臨急抱佛腳。

倘若政府辦不到，就重組/獨散警隊。

———

咁樣做就唔怕太突然改訴求，又費事令支持成立調查委員會，以及支持重組/解散警隊既手足分裂。

清算警隊係香港既出路

五大訴求 缺一不可
重組警隊 刻不容緩

推不郁也推

我哋連登仔 係咁叫冇用㗎喎 要諗下點樣先令普羅大眾接受到

到時真係200萬打3萬人

成立到先講啦，而家要將坑爭融入生活中，做好自已份內事先

查就一定要查，因為係用黎清算佢地。
至於重組，應該都要等佢查完先叫得。
無咩可能我地要做彈弓手先

幫推 清算班狗

請煲大五大訴求之一嘅 我要真普選，而唔係 獨立調查委員會

港人治港 民主自治

幫手諗下計

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

無論解唔解散,重唔重組,
都一定要清算黑警

認同

之前因為唔想警渣濫暴, 所以要成立獨立調查會
冇回應成立獨立調查會 結果 警渣加以濫暴亂開槍
之後警渣冇證冇no. 不停濫暴加酷刑, 所以已轉為追究警渣暴力
冇回應追究警渣暴力 結果 警渣開始無差別恐襲
而家多次警黑合作, 無差別恐襲, 加上懷疑打死人/性侵 等等, 所以結果已成為 解散警渣 重組警隊

宜家先成立獨立調查會已太遲, 文宣可參考以上既理據, 解散警渣 重組警隊

全部送去大灣區

之前因為唔想警渣濫暴, 所以要成立獨立調查會
冇回應成立獨立調查會 結果 警渣加以濫暴亂開槍
之後警渣冇證冇no. 不停濫暴加酷刑, 所以已轉為追究警渣暴力
冇回應追究警渣暴力 結果 警渣開始無差別恐襲
而家多次警黑合作, 無差別恐襲, 加上懷疑打死人/性侵 等等, 所以結果已成為 解散警渣 重組警隊

宜家先回應獨立調查會已太遲, 如果一早有獨立調查, 就唔會禁多有酷刑濫捕, 係佢既唔回應先令訴求因事勢升級[/b]

重咩組呀
一日個政府唔係民選
成個政策都唔使同公眾交代
一日無真雙普選
你重組廿次個警隊都係瀨共

獨立調查跟本唔夠

當然我地知真雙普選先係出路, 但唔係人人都禁心水清
重組警隊呢個係比文宣講比啲有獨立調查會就收貨既人知道調查會已失效, 訴求因事勢升級為重組警隊, 令五大訴求 得以延續 缺一不可

其實解散完都係同一堆人返去做

你如果突然改，你會比人感覺貪得無厭
五大訴求由六月定到而家深入民心
你要說服大家接受改口號係好難
反而你應該宣傳一下獨立調查委員會係點運作
當中有咩位只要安插深紅法官/官員
就可以令到成個委員會搵唔出真相
重有對比番其他報告，通常要幾耐先有結果
個結果係交比邊個？
而果個人係咪可以選擇唔公開份報告？
解釋完就帶出就算有完善既制度
無一個民選既政府，更好既制度都會被敗壞

支持 我覺得非常好 一黎可以抵消對家成立獨委會 可能令好多和理非收貨 從而KO革命 真雙普選無望， 二黎可以連消帶打將革命完全由撒回同獨委轉型去真雙普， 我地要做既係把握 928同十一黃金機會 大搞連登外文宣 （ 不要獨委會 要重組警隊 刻不容緩 ）

敢樣解釋唔係貪得無厭得唔得??

之前因為唔想警渣濫暴, 所以要成立獨立調查會
冇回應成立獨立調查會 結果 警渣加以濫暴亂開槍
之後警渣冇證冇no. 不停濫暴加酷刑, 所以已轉為追究警渣暴力
冇回應追究警渣暴力 結果 警渣開始無差別恐襲
而家多次警黑合作, 無差別恐襲, 加上懷疑打死人/性侵 等等, 所以結果已成為 解散警渣 重組警隊

宜家先回應獨立調查會已太遲, 如果一早有獨立調查, 就唔會禁多有酷刑濫捕, 係佢既唔回應先令訴求因事勢升級

去

兩邊文宣都做

你可以宣傳太遲，但你無可否認既
係香港人抗爭開始有啲攰
我覺得出得黎既個個人都知係唔夠
五大訴求如果可以滿足多一個
至少係抗爭進程既第二步
只要大家都記住五大訴求，缺一不可
就唔會令到個運動停低
而且重可以提升士氣
以上為個人立場，有不滿歡迎討論

推 重組警隊清算黑警

同埋其實最應該改既
反而係612暴動定性......
呢個訴求真係太過時
根本佢撒唔撒回都告你暴動

非常同意！！！

唔好以為獨立調查委員會可以揭發啲咩，即使畀你包青天主持，但揾一班豬隊友跟你，就死得。甚至黃金班底，但hea做，仲激鳩氣。

成立獨立調查委員會其中一個最重要目的，係打破林奠唔會出賣警隊嘅謊言，但並唔期望可以真正揾到真相。

所以對付文官，要爭取真雙普選；對付武官，要重組警隊，精簡編制，去蕪存菁。

收回暴動定性

其實都應該改為 :
取消 <<公安條例>> 呢條惡法

獨委會照推，民心所向，勢在必行

呢個真，撤回暴動定性真係要改

取消難啲
要重寫公安條例
詳細寫明暴動定義
咪撚比佢濫用

支持解散警隊

贊成呀

贊成，但只怕好多人話好現實，5大訴求要全落實，話獨立調查就已收貨.....

點會有不滿, 大定都係討論有咩方法對件事好
你既顧慮係有理據
我都有顧慮係當下對警暴反感既人有機會佔多數, 部分人對獨立調查會可能已收貨. 顧慮會唔會少左人出黎為真普選

心水清當然知道7婆係搵警渣去cover條例及真普選

最後我同意你睇法, 你個方法比較主動, 宜家已經唔可以顧慮太多

對付文官，要爭取真雙普選；對付武官，要重組警隊，精簡編制，去蕪存菁。

兩個方法都做吧

認真問問
解散左警隊會點

係重組警隊

同樣為黨服務 只係轉部門姐
好平常既人事調動

支持警察用槍執法

推！

解散邊有可能， 解散速龍同炒左班警察高層就做到啦，
721 一定有人指揮 條友一定要清算

解散警隊
雙普選重組政府

簡單而言，多加文宣
連儂牆，twitter，airdrop，派傳單，連登
有咩想改想想澄清既都要靠文宣
但偏偏文宣就最缺人

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

訴求升級 解散警隊

重整警隊 港人有責

真普選，還政於民。真普選其他三項要求輕鬆達到。

F5完都係load返同一隊出嚟，冇得救

要1000人清單出黎, 包括300個督察級或以上的人

yes one people one vote is the final gold

下次口號嗌重組警隊

其實重組警隊同獨立調查都一樣，係唔會短時間內完成。人民係唔會停落來等。要人民相信政府真心回應五大訴求，現屆政府領導必需下台。需然要邊個下台唔係我地訴求之一，但係達致五大訴求既客觀條件。

重組

對付文官，雙真普選，高度自治，還政於民；
對付武官，重組警隊，精簡編制，去蕪存菁。

前晚吹水會一位出席者嘅說話，令我今日出呢個post。佢大概意思係問林奠：「畀你揀會希望三個月前撤回嘅結果？定係今日嘅結果？」

獨立調查委員會係社會嘅最大共識，幾乎肯定係必定要行嘅一步。但到底係今日行？聽日行？定半年後先行？

假如五大訴求係永恆不變嘅，咁政府遲啲推行其實係冇蝕底，因為時間一長，我哋未及清算popo，手足已經被清算先。所以訴求要與時並進，要一直加重政府拖延嘅代價，咁樣原先嘅五大訴求先有機會提早實現。

我相信獨立調查委員會唔會因為升級咗訴求而消失，而五大訴求中，真雙普選亦係最重要嘅訴求，並唔會因為升級後而改變，反而升級嘅要求，可清楚表現出我哋對現況嘅不滿。

希望大家理解同支持

兄弟爬山，齊上齊落

宜家個情況係同當年警隊貪污類近
嗰時警隊係有個部門專門處理貪污
但連警隊反貪部門都有貪污埋一份
最後廢除咗反貪部另外成立ICAC
所以宜家係好應該廢除投訴警察課
直接由監警會去處理同埋調查投訴
當然監警會委員要換返非親中人士

一定要清算班仆街

無知一問
解散警隊再重組期間嘅治安問題點
求解答

重組警隊！！！

最初可能只係精簡編制，裁走一啲非必要嘅部隊，及提高考核標準卜，再重新考核過所有警員。裁減人手後再按新標準招聘，踢走毅進仔同大肚腩

解散警隊
重組架構

解散及重組警隊！！！！！
仲要將呢3萬個罪犯送晒上法庭！

何以戰？ (長文)

獨立委員會已經解決唔到問題，呢班儘使被制裁，佢地只會繼續用特權對市民報仇，要重組警隊先係長遠解決問題嘅方法

唔解點重組？

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

十分重要

事實都非常明顯，調查黎都哂氣。

我覺得要解散速龍 重組警隊

推 清算黑警 重組警隊

五大訴求，缺一不可。獨立調查委員會會帶來制度既性既改變，亦可以展示真相，係凝聚大眾良知既重點。如果調查委員會做不到應有既職能，再升級為解散警隊先有說服力

獨立調查委員會係冇撚用
你唔比柒婆走精面放自己人入去咩
支持直接解散警隊

佢真係要玩，重組都可以玩組返個一模一樣的警隊

重組係無意思，重點在於依家無制度可以制衡警隊，先不論個委員會既成員係咪都係建制圍內多，最重要係細節

點樣選人入去同個委員會有乜野權力

獨立委員會要配埋雙普選先有用
唔係既話 好似鉛水事件 查幾年乜事都冇

你係要將呢個委員會變成一個經常存在既制度
好似法庭同廉署咁

所以我一開始話五大訴求，缺一不可。林鄭如果真係行呢步棋，我地第一時間係睇警隊同林鄭內鬥，然後再踢爆佢地啲大話，爭取其他訴求會更容易。務實啲睇，我唔太相信林鄭會屈服，因為佢依家條命同警隊連成一線

解
散
警
隊

其實制度唔變，重組警隊結果咪一樣
問題喺個制度

重組就梗係唔會單純炒咗再請
問題唔係嚮個制度，問題係班人唔跟個制度